AIA staff dinner 每人送一隻Apple Watch Series 3 Cellular

如果見到肥花 旋轉有賣可盡情壓價

咁撚豪！

1000蚊收 pm我

2300收

1500 收

2500 收

想收2隻

咁正

咁快有

毅進星 100

2000收 自用

真係喎，明明前幾日一日最多放四五隻，而家廿四小時前都有十幾隻放緊，但平均價都2900

明明之前啲價都冇咁高

供求關係下，好快可以2000$收一隻

關鍵字
生意難做
賣錶送奶

有無巴打放錶 可義

人打工我打工.......

Be a dog

I do dog again today

個個staff用iPhone 咩，即係逼人賤賣

On9，得iphone用到咩？而家無iphone都打到電話

我出2000蚊，有人accept 我

蓋清真係得iPhone先用到

2500收

用唔用到SOPTIFY

好想收隻黎用

我出1500，收一隻

金融界不嬲iphone係主流中嘅主流

著西裝拎android真係有啲格格不入

冇iPhone點pair?

收到風好多人都想＄2800放

今日真係收到隻，$2400

巴打係真係買既? 唔買架話可唔可以refer俾小弟?
2000小弟有興趣啊

巴打係旋轉到壓價?
小弟不才，唔知點開口壓人價

試緊2400

直接講2400，唔賣就88

唔駛 Refer，我都買左兩隻 $2000。

巴打可否幫小弟買第三隻?

咩色黎？

賣就賣，唔賣就7架啦，佢急賣我又唔急收

巴打用2000買左兩隻，
我係叫巴打佢買我手再買人地既錶咁解，
唔係我要放錶

巴打係DC定旋轉到買?

就咁問囉，佢肯賣我肯買就得。
賣家唔應你咪算囉，總有人覺得 $2000 係合理賣價既

巴打有冇睇清楚係咪lte版

睇個款應該得黑同白，42mm

旋轉

有冇人幫到小弟執隻

巴打可否幫埋小弟問下，
唔係係咪毒撚唔識講野，
好似無咩人理我

2000收

2000 收

2000收
42mm灰色LTE

我都係認真收架, 42MM

好彩早兩日放左隻series 3 GPS $2500
宜家冧市啦

lte 2000收到？？
放機pm我

42mm lte $2900~$3000
42mm $2500~$2700
38mm $2400~

2000有人放搵我

樓上班友柒㗎？
點pm
$100000收 pm me

屌你老母想平收就自己去問啦仲要人幫你，傻撚左?
毒撚大哂呀?洗唔洗喂埋飯入你口呀
見到上面係咁r人想2000收真係好肉酸

真係唔係講笑，有冇咁撚毒呀？
買隻錶都驚到要搵個三唔識七嘅人幫
網上用文字都唔識開口，現實社會點生存？

做得好！

2200 收

2200收收隻

咁咪無單無保養 點解仲要買

計activation date

2000收
Tg我

$3000 收 2 隻
Pm 我

$3250收兩隻
38mm&42mm
Pm我

$1900收2隻 pm

$4500收三隻
Pm

1600 收一隻

4200收兩隻
Tg我